Maybe I just want to fly I want to live

I don't want to die
Maybe I just want to breathe maybe I just don't believe
Maybe you're the same as me we see things they'll never see you and I
You and I are gonna live forever
We're gonna live forever